再次呼籲手足散水最佳方法係入村/商場

之後先地鐵

最後先係巴士

巴士係走唔到亦都反抗唔到

如果發完夢既搭巴士有狗第一時間係上層用布（最好有酒精濕紙巾，抹走用具上面既”積”，dump落地下就得

一大班人撤退一定要坐黨鐵 坐巴士連走既機會都無

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

發完大夢既最多都係冇左用具

少一份擔心